# Проект «Dromon»

Конспекты лекций, домашние задания и общая информация по курсу

## Конспекты

- [Первая лекция (2021-03-15)](./summary/talk1.md)
  - [Апдейт от 2021-04-14](https://gitlab.com/dromon-2/dromon-2/-/commit/b8996aab626abf73bc0f85a441f10a7265d3cc0d)
- [Вторая лекция (2021-04-02)](./summary/talk2.md)
- [Третья лекция (2021-06-02)](./summary/talk3.md)

## Другие материалы

- [Конспект первой лекции прошлого курса](./other/summary_old.md).
  Читать осторожно, частнично я перенес материал в конспект первой лекции
